有無啲仲有好多人既pc線上online game？

好多隻都好似玩單機咁 想係game同啲人傾下計都難到死

有無online仲係多人玩 少啲自己同自己玩既game？
好懷念以前同網友邊吹水 邊升lv打副既日子呀

lol

依家係勁少
諗返起以前，童話、幸福、寵物王、幻想戰紀

跑online

冇吖
自己玩打手槍啦屌你

黑沙，打句支那仔滾回支那即刻一堆人同你傾計

劍3

打手槍

FF14

NEKOPARA

天涯明月刀

Ro

支那仔？打手槍？返支那食屎啦你

c打識貨

瑪奇 最近合ser應該多返啲人
利申冇玩n年

打手槍 支那人?

有冇玩過 夢之樂章 /精靈樂章online?

你英文ok既話可以黎美服玩。其實MMORPG 係外國仲係好興。

有興趣既，不如入discord grouo一齊傾:

都有唔少香港人玩緊